澳航測試紐約至悉尼直航，單程耗時19小時16分鐘

如果香港去紐約15個鐘已經叫地獄級既體驗
真係想像唔到紐約去悉尼19個鐘、倫敦去悉尼20個鐘會有幾難受

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

學SQ整全business class？
但其實唔好賺

NYC去SYD講真客量咁大
開economy都唔怕蝕
要視乎佢地搵錢角度如何

（SQ近年出名冇腦）

SQ有PEY，萬幾二萬蚊其實又唔算貴

貪平自然會揀轉機
但我仍認為訂價過高
不過坡需求未大到可以減

地獄級 坐經濟倉會唔會想死
香港去倫敦13個鐘都坐到精神分裂

年紀大咗
坐五六個鐘都開始分裂

所以趁後生去遠啲，上次去美國15粒鐘都唔覺辛苦，不過回程唔舒服

15hr係去東岸？
回程逆風，係會慢d

澳洲出發西岸

Mel去Dubai 14個半鐘都爭啲死

15個鐘未算最長，最長係星航隻SQ22 SIN-EWR，新加坡直飛紐約，全程18個鐘

試過有喊既細路+13個鐘真係想死

呢個真係

真係唔明我啊媽60歲人都頂得順坐去歐洲中東
我直航去日本已經精神極限（唔係好訓得著）

10幾個鐘航程我一定揀轉機，例如歐洲-香港往來，中東Doha或Dubai轉機斬開兩程啱啱好，有兩三個鐘落地行下郁吓個人冇咁辛苦。

保重身子呀清
你仲要虧過你老母

我覺得要skip部分飛機餐
食足哂未抵岸已經重成k

轉機冇咁慘既

佢直頭虧到冇得再虧，去日本都極限

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

做澳洲人真係好慘
去歐洲,美洲都老西咁遠

坐親飛機都好Dry好辛苦
最大問題係訓得唔舒服無得燒時間

去日本坐細機(A320)既話，冇IFE又冇得打發時間，係難過d既
如果坐大機會舒服少少，我去西班牙坐左13個鐘A350唔感覺太辛苦

鬼咩住埋鄉下地方得UO有直航
坐極都A320
上個月出trip坐BR d Sanrio 大機還可以（FUK TPE兩個鐘到）
係回程個日一早起身都係好辛苦
好羨慕上機訓得好既人

BTW short haul 無ITE係咪全世界趨勢

港龍堆A320又係咁,QS內陸機又係咁

睇落CX飛TPE都幾高質
又有熱食同ITE

上機前入 lounge 飲兩支啤酒
上機後拎杯紅酒 即訓

所以我唔太鍾意澳洲

香港飛澳洲已經好想死

呢隻無經濟艙

PEY + J

還好啦， 坐CX 都叫舒服

坐頭等唔會太辛苦

次次去歐洲十個鐘已經想死，瞓到嘅瞓醒條頸就勁痛，瞓唔到嘅睇戲睇到頭痛

我飛日本都好辛苦
唔好笑鳩我
因為我次次都訓唔到
如果途中訓到1-2個鐘會好好多

年紀大
坐完頭痛
問完google大神
原來係坐太耐機眼壓高，引起頭痛

長途最重要係有得訓
通常飛長途前特登前一兩晚出街fing得夜咁上到機就會好攰好想訓
CX歐洲中午12點幾返香港嗰堆機真係難頂到世界級
訓醒覺精神奕奕出機場上機
一路都眼光光坐到臨落機 大約歐洲時間夜晚11點開始有d眼訓 就準備落香港
返到香港加返7/8個鐘時差就係朝早6點幾7點
如果要調時差就成日都要死頂唔訓得

我澳洲番香港已經想死 仲叫我澳洲去nyc

坐親飛機都訓唔著

我坐過14由馬尼拉去倫敦
仲要冇娛樂系統 坐完我都有少少慌

而家好多航空公司都冇頭等，商務已經好正

舊年sas 仲有日頭機來回stockholm 嗰陣試過

班機下午stockholm 飛香港 我屎忽痕上機前去飲咗杯咖啡

最後完全冇瞓過

所以而家來回都搭red eye

long haul red eye好睇彩數
你遇著隔離條友又嘈又臭 或前前後有小朋友就死

坐長途食安眠藥是常識吧。上機睇套戲食第一餐夠4-5小時之後食半粒瞓6小時起身再食最後一餐睇多套戲就到。。

安眠藥要搵醫生開先有
我以前習慣上機前食百利通(鼻敏感藥)，食完都會眼訓，而且唔會有咩大副作用

United 嗰幾班機由北美飛返香港都一樣，無得訓咁濟